發夢同時同日幾個地區都伸請不反對遊行通知書

人太多好熱好辛苦，分唔同地點出嚟行又可以減少集結人數，唔一定行親都有沖突，分開下會唔會好D呢？

推